估下今晚又有幾多人輸身家

做義工正戇鳩
睇人輸錢不知幾開心
同一個陷阱可以踩幾次

每次重新set陷阱嘅時候佢哋又會鬧你點解要叫佢放

成班垃圾賭仔仲話賺首期
話咁快又要輸到跳樓
垃圾賭仔仲想學人買樓

其實最好笑係每次高位買嗰班

低位買都叫醒目

300肯放就醒
就一放就比人屌淡友社工

Strong hold

其實最撚戇鳩係相信ss嗰班

真係以為到時候空頭會一人一股幾萬蚊都買你手上嗰股

270啦喎

Sor Hai

300 short 左班傻閪 大戶等佢地比人強平先來推

大戶用生命值硬接 為左唔好咁快比班350short 做燃料

第一輪都算數
預咗有人會偷放 根本做唔到真正SS
我衰禁買之後"報復性持有"
唔甘心就咁放

第二輪真係唔知做乜鳩 要走一早走晒
邊有咁多空頭

老老實實，差啲300買左

上500都唔會係琴晚既事啦